在查文·德·坎塔的秘鲁寺庙建筑群中发现了制作小号的海螺壳。在贝壳里发现的人类历史|凯瑟琳·诺伯里| 2021年7月30日|华盛顿邮报
瓦勒斯是三个孩子的父亲，他一直在教他的三个孙子中的一个，5岁的阿利克·瓦勒斯吹小号。在德克萨斯-墨西哥边境城镇，新冠病毒-19的死亡人数高得离谱——勒内·克拉季克、菲尔·盖尔维茨和伊丽莎白·卢卡斯、埃尔·帕索事件和科恩时间2021年6月22日
在所有乐器中，我一开始都是小号手，但这并不酷，你可以在舞台上用吉他什么的来表现酷。汤米·莫托拉住在路上|尤金·罗宾逊| 2021年6月14日|奥兹
复述这个故事并不是要吹嘘我自己，而是要表明你不必通过培训或投入大量的时间和资源来成功营销你的创业公司。即使是预算紧张的初创公司也能最大限度地发挥其营销影响力|拉姆·艾耶| 2021年5月13日| TechCrunch
当然，在表演艺术国家公园“狼陷阱”的森林里，小号并不是春天常见的声音之一。在《狼陷阱》中，这部《林中漫步》有自己的配乐《马克·詹金斯》《2021年4月22日》《华盛顿邮报》
晚上，吉内特拉斯在长廊上寻找游客，而长凳上的小号则为整个过程唱着小夜曲。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
四年级的杰西·詹姆斯，背着背包和果汁盒，练习小号和踢足球。这位女士在她的iTunes账单上发现了神秘的罪名：一个现代的Whodunit|Nancy Neufeld Callaway | 2014年1月31日|每日野兽
他已经花光了所有的个人资金，但幸运的是，这个请求成功了（同时还进行了交易）明晚评论：路易斯·C.K.1998年的独立电影《怪诞》《尼娜·斯特罗奇里奇》《2014年1月29日》《每日野兽》
但在最近的战争中，强调的是“信誉”，而不是胜利，这场战争的号角充其量是不确定的。奥巴马参战只是为了“勾选方框”吗|劳埃德·格林| 2013年8月31日|每日野兽
我和妻子给儿子取名基甸，是因为托尼吹了基甸的小号。重要人物安东尼·刘易斯|安东尼·莱斯特，乔什·齐扎| 2013年3月25日|每日野兽
鲁拉德曾在阿里斯蒂德演奏壶鼓的团乐队中吹小号。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
我看见人逃跑要到几时呢？我听见角声要到几时呢？《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我又派守望的人看守你们，说，你们要听角声。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
你们要吹角，预备妥当，却无人上阵。因为我的忿怒必临到其中的众民。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
直到菲利克斯在餐厅上方挂着喇叭藤的房间里走到她跟前，向她道别。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》